**Список использованных технологий:**
1. HTML5
2. CSS3
3. SCSS
4. Javascript (ES6) 
5. Gulp

**Состав участников проекта:**
@DanilGulak, @DmytroTitov

**Какие задачи выполнял кто из участников:**
1. Задание для студента №1 - @DanilGulak
2. Задание для студента №2 - @DmytroTitov



